點解肥就唔適合做愛豆?

小妹明明只係得200磅
點解sm就唔接受我

愛你老母豆

抄我講野==

留意番你句野係唔適合做愛=.=

下
你唔係應該答
點解肥就唔可以做愛= =

你係肥妹仔？？
小妹都好想識番d肥妹仔阿

收爹啦屌你老母死豬閪泡菜狗
成撚日開埋晒啲垃圾泡菜post
仲要用埋晒啲蝗蟲字眼
愛你老母豆呀
豬閪

小妹係
有d似yerin= =

屌你咪醜化YERIN啦

下
真話都唔講得牙

自貼先啦
BTW其實小妹都有9成似WENDY=.=

絲打你好得意,成隊MML只係識你一個咋我

小妹:

玩sm就啱你
入就唔啱啦

你嗰張咁似多賢嘅
成個餅印咁

收啦
身邊D人個個都話小妹似WENDY

你條YG友識乜啊

咪屈啦
我愛wendy
唔準咁侮辱佢

呀叔係少時飯個時你仲飲緊奶奶

我淨係G
SNSD>>>>>>>>>>BP

非侮辱=.=
咁岩上網睇到,,,,,,,有怪莫怪...

準備好個新post了
國吾國yerin系全世界最令最可愛嘅女仔

覺但係有D野大家心知就好唔洗開PO既

法國愚樂台冇乜人吹奏gfrd同yerin
我決定吹奏一波

屌真係好似無咩人講過gf
班buddy去晒邊-.-

得番導一個
其他係都唔敢出聲

愚樂台好多人反gf咩=.=?
點解唔敢出聲

其實連登幾多buddy
肯定多過reveluv n多
可能愚樂台啲人嫌佢哋太膠掛
我都唔清楚
認真
我對佢哋冇好感冇反感

gf男粉多過女粉好多
多過reveluv都正常啦....
講唱功起碼敢拎手咪先啦,唔似某幾隊女團一消音就車禍到仆街

咁你係咪buddy
定係yerin唯飯

yerin唯飯
不過我唔係踩隊友個D,唔好亂咁爆畀人地知

即係其他唔反感
咁你覺唔覺得其他成員有啲膠

其實一直唔明點解D唯飯就一定要踩隊友=.=
踩完隊友再棒自己鐘意既會正D??

BTW你係咪講緊Yuju

因此你塊西肉仲厚過人地碌腸 點入呀

樓豬=弱智

非yuju
問下你意見啫
btw其實大部分人都係特別鐘意某一兩個人
見到其他你唔係特別鍾意 但紅過你嘅
自然想幫自己主子出下風頭啦

咁你覺得係邊個=.=?
最紅既應該SinB同yerin掛
2個c位

btw某男團堆唯飯惡過狗

其實銀河好似都幾紅
but邊隊男團
而家最紅嗰隊?

bp係snsd最後繼承人

收皮啦
邊忽似呀

因為呢排主推銀河
yerin既c位時間分左比佢
但係Sin b 既c位時間又無變

ys, 我唔係講笑,係真係惡過狗

你係嗰團嘅飯?
好似冇乜提起喎

天后風範
樣貌
實力等等

以前有一排飯過
後尾真係頂唔順班腦殘粉

你見娛樂台無人開po就知啦,成班人小圈子打飛機,私底下有班人屌隊友

其實係有少少似
不如你開post講下啦
相信一大堆人會認同你
btw我唔可以開呀
驚又畀人話我黑

低調少少好
我地blink一向唔鍾意太高調
默默支持BP就好了

kpop啲飯係咁㗎啦
越紅就越垃圾
最慘係啲唔紅嘅都惡都乜敢

blink 唔鍾意太高調
算唔算係k pop飯圈最大嘅笑話

唔紅嘅都惡
第一時間諗起mml班人
blink9 定once9 煩d
我投once9

兩邊都係垃圾
唔使分
其實唔紅嗰啲都咁惡先最好笑
都唔知佢哋有咩本錢發惡